點解RGB LED 同watts會光度唔同？

phyjj, 因為人眼對綠光敏感， 所以同watt 但綠色會感覺光d